屌你老母，而家啲廢老係地鐵以為自己打橫行

一上車就左望右望搏人讓位比佢
屌你老母啦
我比撚左錢呀
食屎啦仆街

過馬路先正
當正自己磁力王

得果五十歲都要人讓

坐底拎本英文書/雜誌出黎睇
佢地唔敢同你講野 仲順便可以練下英文